有冇人識呢2條藍屍廢老？

琴日發夢搭巴士番去
經過啲橋見到手足
呢兩件藍絲廢老話手足係甲由 好污糟
警察打人係啱
啲人冇讀歷史所以唔認係中国人
啲大學生全部都係廢
我就算出言阻止 佢依然都繼續講
居於粉嶺上水一帶
全能嘅連登仔
想知有冇人識佢地2個

#101賀佢老母

有冇人識

光

復

香

唔好傻啦 尋日防暴搜我身當住我面問我係咪口肥死曱甴 嗰個嘴臉我記一世 唔好以為佢地而家會有後果

港

冇
只係想認識佢地多啲咋

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

好想認識藍屍廢老

呢d人成街都係，幾乎日日都可以遇到，連d寫字樓西裝友都係咁樣。

通街都係。